我是混合性偏乾皮膚, 瘋狂出油但會感 到 繃 緊 ， 嘴附近甚 至 出 現 細 紋 !

我是混合性偏乾, 是面部缺油脂,會 出 現 脫 屑 及 感 到 繃 緊 ， 甚 至 出 現 細 紋 !!但長期出油咁應該買咩產品搽好

推